[上水吧五分鷹] 2017-2018 新賽季轉會情報 (21)

英 :

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

follow晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

假膠作新聞引罵戰麻煩返出去公海

CITY PREP AUBA BID

Manchester City are preparing to launch a late bid for Borussia Dortmund striker Pierre-Emerick Aubameyang should they fail to sign Arsenal's Alexis Sanchez, according to Le10Sport.

The French outlet claims an agreement in principle has already been settled and that only Pep Guardiola will have to give the green light.

With Aubameyang himself being happy to swap BVB for City, it is believed that €80 million should be enough to get a deal over the line.

5分鷹掛住屌女正一食屎狗

夏天續兩年約呢個決定

Southampton are adamant that club captain Virgil van Dijk will not be sold before the transfer window closes on Thursday despite interest from Chelsea, Liverpool and Arsenal. (Daily Telegraph)

返左牙Joe度

Inter make contact to sign out of favor Spurs star, the latest

According to Gianluca Di Marzio, Tottenham's Moussa Sissoko is on Suning's radar. Inter would like to try and get him on a loan with an option to buy.

Juventus turn their attentions towards Barcelona star as Aurier heads to Spurs

Juventus go into the final few days of the transfer window searching for defensive cover and according to reports from Spain, the player that has been identified is Barcelona’s Aleix Vidal. The 28-year-old is now seen as the alternative to PSG’s Serge Aurier, who looks to be heading to Spurs this week.

唔好借啦 買啦

Chelsea are 'working very hard to strengthen the squad' - Antonio Conte

Dean Jones ‏Verified account @DeanJonesBR

Crystal Palace are looking into an £8m deal for West Ham's Jose Fonte

80m lemar

Liverpool want to close a deal for Thomas Lemar today & will call AS Monaco Vice President Vasilyev imminently, according to L'Équipe.

古天奴

真係要賣古了

應該真係會賣古天奴

Lemar打到8號位？

我屌你老母巴狗高層
80m lemar+40M seri> 160m古啦

出道打攻中
之後轉打左翼

Seri 睇佢次回合對拿玻里mama ja wor

古天奴有買貴無買錯
當然疤狗嗰陣so7都嫌

本身買Seri都係打輪換，大戰未必出佢
要講最啱巴狗嘅組織核心，一定係Dahoud

做咩個陣唔搶

West Brom have rejected a bid for Evans from Leicester of £21m rising to £23m.

Club see offer as derisory and way below their valuation

又想買沙鳩條廢鳩牙

文西係咪可以去番右閘

伊雲斯咁重要我諗冇35m都唔撚賣啦，因間賣左降班就仆街

埃及個夏加斯之前入完波，岩岩果場又派膠

瑞典個高佬奧臣番左瑞超，麥奧利又老到仆街，西布朗冇幾多個可靠中堅架喇

我都想知 ，10m真係抵到爛
Dahoud未去多之前都幾多人想要，我見高普都想買
不過佢本人聲稱唔想出國，所以我估幾年後去拜仁掛

其實中間都少踢，多數踢左邊但偏中間比mendy overlap

做唔做到波

依件垃圾可以收皮，出親場都夢游，防守專注力低到爆

講真我好撚鐘意dahoud
但係佢未夠踢巴塞

Yes

古快撚d走
依加猁冇左佢都唔駛好似當年so7走咁重建

Yes
高層都驚搵唔切替補
除非真係出到30m

做到，當佢係有速度既馬達觀感fit晒。

再bid 30m比sakho

利應該add on到30都放沙高
但係沙高本人好似唔想去西布朗

想返水晶宮
不過唔通利狗淨係accept西布朗個bid佢都唔走咩

冇話夠唔夠，市場最缺真係呢類型組織核心
而家嘅dahoud同Seri技術上完爆巴狗所有中場，唔計2件老屎忽，只不過Seri防守缺憾不足已立足正選
希望巴狗下年可以諗下Dahoud

沙高我覺得好唔過伊雲斯，腳法、多用途、經驗都唔夠，所以30m買佢，就算40m賣伊雲斯我都覺得蝕

仲要依條友紀律差

Also, Lemar expected in Clairefontaine later today - Deschamps warned no player will leave to conclude transfer deals. Today is last chance

Chelsea desperately to sign Alex Oxlade-Chamberlain due to his versatile abilities. He can play on central midfield and wing back. Conte believes signing Ox-Chamberlain will boost his squad depth. (The Times)

無佢應該唔止輸咁少

but no bid yet

你有無睇波

一場比人偷2，3次盲眼位

睇左對利
Ward幾時肯收皮

interested, but no action

呢個真廢

Lm

DONE DEAL: Kylian Mbappe will join PSG in 2018. He is now on loan to Monaco. Transfer fee will be £166m. [Sky Sports]

樓豬又做po霸🙃

迷雲低汁

Jean-Michaël Seri in Mundo Deportivo: "I want to join a European club like PSG, Juventus, Dortmund, Arsenal & Liverpool."

爺爺幾時炒??

後兩者 epic fail

Sky sources: West Brom reject bid worth £21m from Leicester for Jonny Evans

Me go Bayern%?

Crystal Palace keen on West Ham United defender Jose Fonte - ESPN sources

Kylian Mbappé has arrived at the French national team training base at Clairefontaine. If he is moving to PSG, the contract must be signed.

迪甘斯講咗國家隊集訓唔會放人去搞轉會, 有份入國家隊想轉會既話, 今日係最後機會

包括Lemar

猁大鑊

Sky sources: West Brom interested in signing Fenerbahce defender Josef de Souza.

Liverpool have made a £55.5m bid to Monaco for Thomas Lemar, Sky Sports News understands.

利出手了

Get French Football‏ @GFFN

Get French Football Retweeted Thomas Meunier
PSG begin announcing Kylian Mbappé. Thomas Meunier playing with the PSG Twitter account. Guessing 1st letter is M.

係宣就直接啦屌

重磅收購緊係玩下d花臣野啦

多謝迪甘屍迫猁早d買人

講緊European club咋嘛,又唔係European giant

可能阿狗同利狗係香港球會

求下你地唔好唔買
唔想再見到佢喺阿狗了

Get French Football‏ @GFFN

PSG right-back Thomas Meunier indicates that the club will make a big announcement in 20 minutes.

歐聯無4強都算失敗

咁講啦 阿利對比前面3隊真係有差距

咁係唔係European club

老老實實雖然我都覺得佢教得唔掂但3場就炒會唔會心急咗d

多仔都唔夠利抽，有咩差距

而家多好撚廢
上年差d拎第四

你地無中堅用咁慘，借卡希爾比你地救命啦

哦

Howedes to Juve ?%

我轟bid人啦屌你老母

Sky Sources: Kevin Wimmer is expected to have a medical at Stoke today, as Mark Hughes looks to compete a £15m deal for the Spurs defender.

結果係祝Motta生日快樂

笑死,仲兜

市面上仲有既勁人一覽表:
古天奴: 150M
比洛提:100M
(阿仙奴)山齊士:80M
RB基達: 75M
林馬: 60M
奧斯爾:60M
Renato Sanches: 55M
戴斯拿: 50M
AG: 50M
迪亞高哥斯達: 50M
SERI: 45M
梅斯達菲: 40M
斯素高:35M
Schick: 35M
古亞達度: 30M
拉素迪維積: 30M
Vazquez :30M
祖維迪: 20M

RMC:

Monaco is close to sign Anderlecht midfielder Leander Dendoncker, who will be #Fabinho's replacement after he joins PSG.

咪能搞事啦ching

講咁多做咩，五隊都唔夠曼聯抽

Mino Raiola claims Lorenzo Insigne “is the ideal player to replace Neymar” after reportedly becoming the Napoli forward’s agent.

According to Mundo Deportivo, Insigne is the latest star on Raiola’s clientele, and the representative has wasted no time in trying to engineer a move to Barca for the Neapolitan.

“Insigne’s the ideal player to replace Neymar and the only one that can fill his void at Barca due to his quality and characteristics,” he would have told the newspaper.

Despite admitting such a move would be a “dream”, however, Gazzetta dello Sport suggests Napoli have already rejected a €60m bid from the Blaugrana.

The publication explains the Partenopei do not need to sell, although MD asks whether they could have knocked back the same money Barca have offered for Ousmane Dembele and Philippe Coutinho.

@板燒雞腿包

Stevan Jovetic wearing Kylian Mbappe's No. 10 Monaco shirt.

快手

呢件尋晚重打緊正選架喎

好想睇麥巴比係psg失敗

So far Monaco have lost: Bakayoko, Dirar, Germain, Saint-Maximin, B. Silva and Mendy. Soon Mbappe and possibly Fabinho and Lemar. Wow.

抵 國米想清貨 大都都有需要

咁包加呢

去PSG

ag 50

巴塞叫價

Roma have agreed a deal with Sampdoria for Schick on a loan deal for €5M with a forced option to buy set at €33M, according to @DiMarzio.

以球會賣價為準 你出唔到心理價錢就算垃圾都唔賣比你

意假都咁有錢

祖記出幾多？

過唔過到體測

Liverpool are attempting to push through a deal for Thomas Lemar understood to be worth over £70m. (@MelissaReddy_)

早兩星期測過一次pass咗

祖記國米都唔敢博,竟然羅馬肯博

報紙話30M

古囝搞掂

收巴塞160m 買返Lemar同Seri

#LFC understood not to be one of the teams currently in for Bayern Munich’s Renato Sanches
(Melissa Reddy)

羅馬始終唔係大球會 如買到未來一線頂鋒球員要咁架啦 有3成會變伊巴

抵屌 古囝唔係勁到呢個程度

始終都係唔留係意甲

尋晚照炒馬賽6-1

三任國米教練都唔鐘意佢

痴能線 拆晒成隊

無睇 但係Mensah唔係俾水晶宮球迷話少有踢得好嘅球員之一咩 睇精華Kelly又係廢

Inclination at Monaco is to do a deal with Liverpool after €80m bid for Thomas Lemar, but no decision yet. The player yet to have his say.

If Monaco decide to negotiate with Liverpool, they will be looking for a total deal worth €100m, according to sources who contacted GFFN.

黑店個各

Juve very close to signing Howedes @DiMarzio

close左咁耐都簽唔到

monaco個老細呢個summer數錢數到笑

有冇計過有幾多

覺得佢幾勁 淨係知道佢以前成日傷 點解成日做人球冇人要

暫時轉會淨收入£104.85m

條友本身唔係有錢 只係離婚分左身家乍咩

佢依家都仲好有錢，佢唔再科水好似係因為轉播費同歐洲足協ffp辣慶佢唔想玩

18 months ago Wenger met Mbappé, when 17, and his family. They wanted a commission of €7-8m to go to Arsenal and logically Wenger said no

雲加險簽隊

山>MC ?%

Guillem Balague‏Verified account @GuillemBalague

18 months ago Wenger met Mbappé, when 17, and his family. They wanted a commission of €7-8m to go to Arsenal and logically Wenger said no.

雲加又救一個細路

國米唔係嫌貴定payment同森多傾唔埋先唔deal咩

下年tielemans,sidibe,fabinho
繼續笑

再有錢都好，係PSG面前都係nothing

點解咁講?

lamer>liverpool ?%

100

垃圾利班高層一日內邊搞得掂
屌奶星迪甘斯

祖維迪

lemar100% to liv
sanchez 100% to mc
100fun 100% to che

咁就最好

利狗要100分條賤種啦

Agger路100%去傑志

快撚啲啦屌你

賤種岩我車wor

祖維迪轉過頭就去法甲

黑山美斯比人當人球咁踢

利今次醒目，入咗貨先賣人，如果唔係比人湯果隊就唔係巴塞係佢

邊有買

Sky sources: Tottenham agree deal with Estudiantes to sign defender Juan Foyth

Lemar,起碼有去傾

因為PSG 背後係Qatar 成個國家

雲爺爺仲未行動？

Lemar has arrived at Clairefontaine.

If Deschamps' words are to believed, he will not be allowed to negotiate a transfer now.

Google 人

又要GOOGLE

利

hoball

陣間又出statement interest邊個邊個

Kasper Dolberg on Ajax: "I don't have to care about the interest of clubs like Dortmund & Monaco. I'm 100% sure I'm staying at Ajax."

終於出國了

佢岩岩買隊波果時仲免緊稅 後尾法甲幾隊聯手告上法庭

呢個終於出國

Chelsea are optimistic a deal can be struck for £30m-rated Leicester midfielder Danny Drinkwater before the deadline. (Source: Telegraph)

optimistic
confident
keen on
仲有冇邊D字?

ready
step up

Mor走到未

真禾特好似都傳左兩個星期
個班主唔係話開季後就唔會比人走咩

Torino

心口想點

幾時到Dzagoev

大家都係有錢佬入主
馬拉加算唔算最快收皮
定馬哈奇卡拉

返到大陸 去邊都見到呢間酒店

國家級財團 幾十個有錢佬

positive
hopeful

買到先算啦

安治?

同埋艾堅費夫

安治咪馬哈奇卡拉
anzhi makhachkala

樸茨茅夫？

好想睇下西布朗同愛華頓可以發展成點

Carlos Tevez wants to terminate his contact with Shanghai Shenhua. He is pushing for the Chinese club allow him Boca Juniors transfer. [La Razón]

又黎

彈出彈入

撚狗

又思鄉

Coutinho to Barcelona will take place before the transfer window closes. [beIN sports]

搵夠啦...留多兩年生cancer都無命享

搵夠仲唔思鄉咩

其實摩納哥算係咁 轉政策都冇影響到成績反而愈黎愈好

無左祖維迪同拿斯利，今季西維爾似乎無咁勁

請人有料到

paul joyce‏ @_pauljoyce 2m

Keita having medical today. Officially joins on July 1, 2018.
Lvpl paid premium now on top of next summer’s £48million release clause.

即係點

係咪咁想去利記啊佢

而家比左下季生效既48m違約金
下年7月1號加盟利物浦

驚出年比第二隊搶

第一次見咁鳩轉會

可以咁嫁咩

如果基達今季重傷點算？利記都要照俾錢？

當利物浦借比萊比錫一年

下季可能又唔同世界
基達唔驚到時後悔咩

比撚左啦

想知利迷依家咩心情 一路都想買基達 之後突然話下年真係會黎

咁痴線 一年可以發生好多事架wo

雙方非常情投意合

咁而家體測黎做乜，今季假如有咩傷病咪又係要測過

可以打足1年j

可能未俾足哂既

雲尼阿里拎第二都要走

D賭博網站點計呢個轉會

48m抵啦

Monchi都走埋
低買高賣仲有冇咁勁

咪又係鳩叫fsgout

9月1前先計喎

check定有咩暗病排
不過成年流流長到時又要check多次

樸茨茅夫前排
俾前迪士尼CEO收購咗

Breaking | Didier Deschamps on Kylian Mbappé: "He's changing club but staying in Ligue 1. The future will say if he's made a good decision."

大家惺惺相識，情不自禁

Didier Deschamps says he'll make it possible for French national team players to undergo medicals at Clairefontaine for possible transfers.

仲扮咩神秘 全世界都知佢去psg啦

幾時有得買利記下年英超冠軍?

之前完咗場collapse過

錢都比左，檢多次都無用

呢鋪真係next year is our year

仲爭一個中堅 左閘同龍

買龍冇用，買親黎到都變廢

Get French Football‏ @GFFN
PSG have given up on signing Fabinho, according to RMC.

車出40m買佢啦屌

Pete O'Rourke‏ @SportsPeteO
Juventus have moved to try to hijack Inter Milan's deal for Arsenal defender Shkodran Mustafi. #AFC #Juventus, #FCIM

件土耳其仔去左邊

RB萊比錫咁on9 今季叫價80m 佢地都肯比啦

OFFICIAL: Barcelona have confirmed the signing of winger Ousmane Dembele from Borussia Dortmund for a fee that could rise to €147million.

愈講愈少得返147既

乞衣出幾錢呀？

早幾日official話左係105+42m

rb應該唔介意錢掛?

15m

Napoli have enquired about the availability of Simon Mignolet. (Gianluca di Marzio)

好似bid過76m

Alberto #Aquilani presented by #LasPalmas.

可能想今季稱霸德甲

原來未退休

Hold多年睇吓full team有咩成績掛

見到都有同感

Ed Malyon @eaamalyon
There will be key conversations with and about Frank De Boer today. Players must be bought (+ likely sold) before Thursday regardless #cpfc

To say FDB started off on the wrong foot would be understatement. Some in squad & club hierarchy very unconvinced but he hasn't been backed.

vvd > che ?%

100%stay

Right, this can be really awkward: Brazil technical staff reckons Coutinho will be match fit for the Ecuador game later today

Btw應該係training同過幾日對Ecuador

巴西有神醫

- Plays with both feet
- Writes with both hands

屈到

係咪神童

D左撇仔唔係用死一隻手咩

唔一定

如果佢係白人就真係完美

我係
好撚廢

下面嗰張係專登反轉
佢左撇黎

呢張先係真

fake晒

諗到改黎9up果個幾有創意

炒左車

呢條撚樣真係浪費天份

再失業應該冇人請佢

兩兄弟都ON99

如果簽兩個,仲有一個係...?

any wenger news?

迪馬利亞

Seri , Pallejo

parejo?

stay forever

講左唔簽Seri

應該係

Borussia Dortmund sign Yarmolenko from Dynamo Kiev

Borussia Dortmund have announced the signing of Ukrainian international Andrey Yarmolenko from Dynamo Kiev for a reported fee of €25million.

又krychowiak + ibrroa

最後幾日開始多料

Sacked

西維爾孖寶重現

點解psg簽其他位咁落力搵d一線/明日之星
龍門就搵埋d二線/收緊皮

玩fantasy league啲錢放晒喺前面

psg本身咪想搵dollar
後尾唔肯去

唔係話100M買奧比歷咩

唔比洗太多
麥巴比都要先借後買

佢都唔算差既，上年好似完封疤

又黎尼馬個招咪得。卡塔爾過數，免簽

avb依件垃圾都有人請啦on9

冇買斷條款冇得咁玩

支那狗

Oblak違約金就係100m

浪費左幾年

睇錯以為講緊包皮

De jong Huntelaar
唔通Dolberg真係去Monaco

話咗100%留喎，唔會反口走掛

安76同clement熟

Mendes is in Barcelona! At the meeting the output André Gomes and possible arrival of Di Maria in @versiorac1

ag走人如簽一強援

ajax都係到價就放嫁啦
未到價姐

熱刺肯買前場未??

用返areola已經好過trapp好多

人地炒含大4粒呀

依家夠用啦

selling club點會唔賣

Apparently Barcelona bid £75m for Keïta today. Leipzig responded saying that he is currently in Liverpool having his medical.

FdB唔係好勁既咩曾經

疤狗會唔會咁都搶到

曼聯有無料?????????????????

疤狗柒到

簽左了

中立球迷表示好忙，笑完呢邊笑嗰邊

收到風伊巴一月強勢加盟

萬一球員突然後悔唔想去猁想去疤得唔得
純粹好奇一問

It could be Liverpool also wait until January or next summer, if Saints stand firm and the player is willing to be patient. (Chris Bascombe)

利物浦學熱刺有未來

BREAKING: Atletico Madrid have signed Diego Costa for €45m & will loan him to Everton until January. [@SergioOrtiz6]

得，應該未簽約

又係未來隊

Anfield Express‏ @AnfieldExpress 19分19 分鐘前
更多
Barcelona bid for Naby Keita today, to be told he is currently having a medical with Liverpool.

屌啦媽初初又話£50m

屌你正

已經對左愛狗，借隻傻狗去愛殺下其他隊損人利己

下次就殺鳩熱狗

沙皮狗仲賣到咁貴

Breaking: #CFC agree fee with #AFC for Alex Oxlaide-Chamberlain. Latest next on @SkySportsNews #skysources

Chelsea agree £35m fee with Arsenal to sign Alex Oxlade-Chamberlain. [Sky Sports News]

老野真係無啲尊嚴
琴晚場波先撚鳩你迫你放佢走
你雪都唔雪佢就滿足佢放佢走
老野仆街死啦

成隊波都無尊嚴架喇

35m你比佢?

仲有1年6m人工

都唔知話唔話佢地反骨好

巴狗靚助攻

俾到£180k唔續仲唔賣可以做咩

利狗唔買張狗

點解沙皮狗咁鐘意下體會

同施daddy上咗契掛

遲下轉埋愛美麗教

BREAKING: @BCFC sign midfielder Jeremie Boga from @ChelseaFC on season-long loan #SSN

BREAKING: Kevin Wimmer passes medical at Stoke ahead of £15m move from Tottenham #SSN

又一個

隊隊都食春藥咁,一次過爆

一買到人即刻借走

bcfc who

Seri: "I feel bad, I will not lie. I'm very touched. My dream of going to Barça has been broken and this, for me, is terrible."

"For me, football is a joy. I did not play for Nice this weekend because I did not have my head set on football."

"The negotiations were broken because the talks between the clubs went from bad to worse."

"From what I have been able to find out, it wasn't because of a technical decision or for financial reasons."

"The leaders of Nice didn't say anything to me. They didn't even look me in the eye. It was clear that something had happened."

"They promised me one thing and it turned out they didn't keep their promise they made with me. They asked more money from Barça."

"I want to play for big European teams. Before Barça, Roma had many offers. The operation failed because of financial reasons."

"Roma's leaders got tired of Nice's board! Roma was a good choice, but Barça is my dream. The team I've always supported."

"I saw myself playing at the Camp Nou. My agent returned with a 5 year contract offer. Barça represents my childhood dreams."

"I thought about not playing in the Napoli game to force my transfer. But I decided to fight for my club."

"If I didn't play, I wouldn't have been loyal to my club. I need Nice to have the ball to express my qualities. That didn't happen."

(when asked about what he thinks will happen now): "I will wait and leave my destiny in the hands of God."

"I love Barça and no matter what happens, I will always support them, even though what happened damaged me. Let's wait and see."

保連奴都買點解唔要佢

疤狗D高層真係弱撚智 情願要保連奴都唔要佢

伯明翰

好撚慘 自己撐嗰隊波bid開心到嚟唔切就彈鐘
俾著我都傷心
巴塞跟手去bid基達又太遲
psg同尼馬今次真係撚晒巴塞個高層

AS Roma English‏ @ASRomaEN

You already know what is going on here

？

Sxxxxx

DC9

Swansea City have made a bid to sign Renato Sanches on loan. [Wales Online]

Good relationship between Bayern/Ancelotti and Paul Clement + Guaranteed playing time in the Premier League can make the move happen

高層唔係咁on9 尼馬可能都未必走啦

唔係咁都俾我9up中咗會加入中下游球隊呀

下 巴開40m，係尼斯反口開50m wo
咁都有得賴巴？

Liverpool have agreed to pay €65m for #Keita 🇬🇳 + €10m in add-ons depending on Leizpig's success in the Bundesliga. [Bild]

又話48m

咁姐係可以馬上加盟?

唔係£48m咩

48m係下年先用得既clause
利狗要比多D RB先肯咁樣比利簽

價錢咁高，仲要等一年先用得
呢季佢有咩傷病又估計唔到
洗唔洗咁心急

中場大傷就仆街

下年唔到利買

真係好痴線
75m買個人借一季俾人用

今個轉會咁撚好睇

高普一定要佢

Here is the structure of the #Keita deal:

• €65m guaranteed
+ €5m added for EL qualification
+ additional €5m for CL qualification

#lfc

感覺好多球員mon撚住利物浦歐聯支簽黎決定

唔奇，以前阿仙奴都係咁

下年48m release clause唔到利狗簽啦

Diego Costa 要借去愛記半季

再48m去馬體

呢堆係講緊邊隊

車路士win左愛華頓放佢屠其他隊

撳住搶就正常啦

RB今季

阿狗都爆左

自爆

問題而家Seri話尼斯唔遵守承諾

哥狗 痴撚線架 可能純玩野

阿記又有3500萬送入銀行戶口

建議曼城而家試下bid山狗
可能會放埋

簽新約 留用gibbs打左閘
replacement都慳番

就黎轉型學猁狗兩三年前係中下遊執d廢鳩返黎用就算

都唔知信邊個好

Andrew Robertson?
10M好似抵玩

睇埋尼斯主席點講先

48m 用到殘先比你啦

Sandro

古會去巴

搵佢打單箭即係玩9佢

Barcelona continue to pursue Philippe Coutinho in a deal that would, if completed, cost between €150m & €160m, according to @lequipe @BilelGhazi.

巴塞係咪痴撚左線

🤦🏻‍♂️

大數冇意思
細數係咩先
陣間又咩歐聯冠軍add on
當自己玩fm咩

快走

聽聞130m fix

水魚呀

古快d躝

唔執防中位想點

The final figure has not been confirmed, but is likely to be in the region of £51 million. (Paul Joyce)

Keita*

愈講愈低

點解巴塞唔考慮艾歷臣？
我個人認為好波過古天奴

Tottenham have agreed a deal with Estudiantes for Argentina U20 defender Juan Foyth skysports.tv/sp3qV7

冇星味 太低調

Liverpool would be prepared to pay more than the fee for Keïta for Thomas Lemar, who was coveted by Arsenal in this window. (Paul Joyce)

Monaco are likely to want nearer £92 million (€100m) to let another of their star players leave following a summer of sales. (Paul Joyce)

Origi could be used as a make-weight in any deal for Lemar. (Paul Joyce)

商業

bakayoko真心買平左，雖然我覺得佢都似無乜料，但如果依家先買可能要60m以上

100m lemar

下年d大會既轉會費應個件件都過百m

我覺得係艾歷臣帶波短距離推進唔夠快
作用唔同

Celtic Football Club‏ @celticfc

📝7⃣ Roberts Returns!

@patrick7roberts rejoins #CelticFC on a season-long loan. Welcome back, Paddy! #PR7

#Coutinho has joined the #Seleção in Porto Alegre.

Brazil NT's official doctor Rodrigo Lasmar says "he is in perfect condition to play".

Monaco明益轟同鏝啦

講樣好似艾歷臣好樣d
不過又真係比唔上巴西國腳個朵

#Coutinho has joined the #Seleção in Porto Alegre.

Brazil NT's official doctor Rodrigo Lasmar says "he is in perfect condition to play. From a medical point of view, #Coutinho has the total conditions to take in #Brazil's next two games."

全世界針對阿狗

BREAKING - Independent said #Alexis #Sanchez has reportedly handed in a transfer request at #Arsenal.

古夫奴嗰160m有80m係買佢個國籍🤦🏻‍♂️

去鏝城唔知做乜鳩

遲毻啦

點解巴唔買返佢

如果摩納哥真係想要£92m就算啦
個價太誇張

50m b.silva簡直係神奇

好似有一個itk講先,跟住就到嗰個記者講

咁遲仲有邊隊要

簡直係清泉

保連奴大大力咁撑左咁多位手足一把

表現到身價

冇得睇92m買返黎放後備

鏝

洗唔洗句句jer住晒呀
得罪你咩

真心勁

自己知自己事，你個名比阿迷狂屌😂

的波玩花式黎講 dembele定保連奴勁

條友勁廢喎

鏝應該唔買了
除非阿仙奴肯60m賣

屌 車利轉會完先發功
你老尾咩

車買飲水同100分？

不了，車仔買垃圾英人，利記就買外國mvp級球員

L'AS Monaco aurait fait une offre de 20M€ pour Baldé Keita (22 ans). La Lazio demanderait 30M€ (25M€ + 5M€ de bonus).

▶️@DiMarzio

用AG換ok?

準備下季賣150m

差幾百萬,散紙黎

比到拉素要個價 條友都唔會走啦 死都要去乞衣祖

又係巴狗青訓

鎖locker,落預備組做龍門訓練

賣第1件第2件果時未開始暴升 PSG單野出左就開始變態 同埋賣完1件之後會愈來愈保守 所以愈賣愈貴係正常 只可以講曼城出手太快

蛆出15m

條友都幾難走到

sorly

之前咪講過有好幾隊出25m-30m 但乞衣祖出15m
條撚屌只想去祖 搞到拉素情願雪佢一季都唔放人

幾跑得

到利真係買到先算啦
一日未買到d友都會話FSG扮野

下季咪free得走
以lazio財力又冇能力雪住佢唔用

米蘭出35

Jack Pitt-Brooke‏ @JackPittBrooke

Arsenal say that reports Alexis Sanchez has put in a transfer request today are not true.

咁似古

Arsenal say that reports Alexis Sanchez has put in a transfer request today are not true.

(Independent)

Independent係咪on9,又自己人鬼打鬼

冇確認就出post先

有邊隊夠阿慘
岩岩輸完4球
Lemar又去利
Ox又去車仔
如果alexis都走嘅話
差唔多又係時候mon實arsenal fan tv

見唔到大家抽阿狗水好唔慣
已經連恥笑既價值都冇
望一眼都廢事

英國毒果

尋晚寧願笑熱刺算

支持你

lemar 92m wo
去猁?

sor

Ben Arfa is negotiating contract termination with PSG. Club declined as the termination fee would increase their #FFP burden.

PSG considered to send Ben Arfa on loan to OGC Nice. Nice will pay his full salary and PSG pay "extra bonus" to Nice after season end. Bonus will convert 80% of Ben Arfa full wage during the season. It would be count as profit of #FFP rules.

屌你PSG咁做仲成世界
踩晒線咁玩

賣古天奴咪夠買 買完仲有錢剩

巴黎d律師都幾勁,成日搵到d灰色地帶黎玩
歐洲足協又係冇牙老虎,巴黎想點玩就點玩

不如廢左佢鬥燒錢算啦

唔係好明
即係賓艾化筆人工借走唔計落Ffp？
咁又俾尼斯收筆獎金又俾埋賓艾化佢地用？
咁對巴黎有咩好處？

姐係ben arfa份糧照俾但唔count psg
仲變相會增加返收入
反正psg唔用ben arfa
志在做數，糧照出

平人工借 出數報大佢

尼斯比唔起ben afra份人工
psg比錢尼斯出佢份人工
咁psg咪唔洗計佢人工支出落ffp

應該係尼斯比住硬化既人工先 之後完季比番所謂既獎金尼斯 而果筆獎金等於硬化成季人工既80%

足協都係人治姐
你比足甜頭佢地咪得

ben afra太高人工無隊肯要
咪益返佢舊球會nice囉
而家變相送個球員比你用一季

俾錢買Ffp正數

佢咁樣避到今季ffp姐
咁佢份季尾獎金點解釋？無啦啦送筆錢俾間球會
個筆獎金唔計落ffp咩。。

另外開間公司比筆錢掛

本身筆錢psg都要比
咁做反而3方都有著數
ben afra唔洗坐bench, 尼斯有人用, psg 減輕ffp負擔

皇巴都成日季尾送獎金俾d西甲友會叫佢地落力d

本身就係笑話黎啦

西甲尾場皇馬對馬拉加
巴塞比2m馬拉加做和波獎金, 但isco拎西甲馬拉加袋3m定5m

AS Roma English‏ @ASRomaEN
Patrik #Schick has landed in Rome 🛬 #ASRoma

Live video on FB:

呢個係之前比蛆話佢心臟有事所以彈鐘果個？

Tiémoué Bakayoko: "Danny Drinkwater does not scare me." (SFR Sport)

其實係咪蛆想壓價所以話佢心臟有事

好似話蛆唔敢駁所以彈鐘

Breaking | AS Monaco have categorically decided not to sell Thomas Lemar, according to RMC/SFR Sport.

RMC are arguably the most reliable French football media outlet out there. News comes from @Tanziloic, who is admittedly new to the outlet.

幾驚佢地剩係針對爺爺淨係唔賣俾佢地

That aside, the Thomas Lemar situation does not yet seem to be totally resolved. More to follow on GFFN.

Serge Aurier would prefer to move to Man United over Tottenham, but PSG are pushing him to the latter club - details

Tottenham Hotspur's offer to PSG for Serge Aurier is higher than Manchester United's, according to SFR Sport

Paul Pogba pushed Manchester United representatives to enter the race for Serge Aurier, according to SFR Sport

AS Monaco, after much deliberating, have decided to categorically refuse to sell Fabinho to PSG, according to RMC

RMC/SFR Sport: The departure of Fabinho from AS Monaco this window is possible, but to a different club

BREAKING: Monaco reject two bids from Liverpool for Thomas Lemar, according to Sky sources #SSN

著返條褲先

一視同仁

開夠100m比佢

保都係 唔要seri

利開70m都唔要

佢淨係捉鳩皇巴曼呢d多人嘈既都夠做啦

摩納哥今個窗真係撚曬狗

Report: Howedes to Juventus done
By Football Italia staff

Reports suggest Juventus have a deal for Schalke 04 defender Benedikt Howedes, a €3.5m loan with option to buy for €11.5m.

The German international has been moving closer to a move to Turin over the past few days, but negotiations with his club proved tough.

However, tonight Sky Italia is reporting that a deal has been agreed for a season-long loan worth €3.5m, with an option to buy set at €11.5m.

The deal is expected to be concluded tomorrow, with Howedes taking his medicals on Wednesday.

That should allow Kwadwo Asamoah to complete his €10m move to Galatasaray, as the Bianconeri were ensuring they had a replacement before sanctioning that move.

Howedes is known as a centre-back, but can also play at left-back.

15M就有世界級中堅 仲賣埋垃圾去土超收番10M

Juventus join Inter Milan in race for Arsenal's Shkodran Mustafi - ESPN sources

而家少過100m都係侮辱價

山神 離隊%?

踢完,見好波, 即買, 咁似個時C朗同曼聯咁既

有冇手足睇過場波, 係唔係真係好勁?

Benedikt Howedes will join #Juventus from Schalke on next hours. Loan + buy clause, around €15M total. He'll have medical soon 🇩🇪 #transfers

15m大法成功

妖人

Sky Sources: Slaven Bilic to remain #WHUFC boss for time being after talks. Latest on @SkySportsNews

L'Équipe- Liverpool have not given up on signing Thomas Lemar.

3xm買，15m拎得走?唔似雲爺爺作風

我覺得係炒都應該上季完季炒而唔係而家比佢管咗成個夏天轉會窗之後先炒

永昌官單野又係，雖然睇得出法蘭迪保亞教防守教到成pat屎咁，但三場就判人死刑會唔會太早

Howedes

呢個屎好黑果個WO

唔係細梅

因為輸曬比堆同級對手真係講唔過，重要係輸得好肉酸

睇錯 自膠

做乜鳩

老實講，水晶宮今年唔買斷沙高真係敗筆

睇咗佢對蝦多士果場，條後防守死球傳中球廢到仆街

利唔係企硬30m 所以唔買?

30m值既其實...尤其而家個市咁癲

水晶宮咪就係貪平係ajax買咗隻中堅所以咪出事

唔個咩妖人Riedewald ?

係,雖然佢只係出過一場

其實水晶宮都係因為打3中堅出事姐,都唔明joel ward點解咁廢都可以係英超生存咁多年

雖然迪保亞係廢, 但係都有啲唔好彩

ZAHA踢咗一場就傷撚咗, 想玩單天保至尊都唔得

事實證明迷雲都傻傻地

zaha無傷都未必好得幾多,佢同townsend呢兩個突破能力咁高既球員竟然放佢打中路,咁邊個出波比賓迪基?ward?

agger 同以為agger路重係一線一樣

仲有隻黑鬼閘傷左一季有多都未復出

唔改打法都係等炒

Souare月頭已經可以開始訓練,但係傷咗成年個fitness仲有排搞

上季沙高一出即刻幾連勝
救世

兩兄弟都想打三後防陣容

對車仔果場殺晒d波

根本人腳錯配
大sam既班底想搵黎打ajax風格既足球

唔會，法蘭迪保亞真係好垃圾

大sam果套班底用黎打燒味真心一流,制空力強既中鋒,突球能力高既翼鋒,連對閘都識助攻

愛記仲未買完

KEITA知道下年要去利今年仲有無心係舊球會踢?

買完朗奴高文又係出埋D on9陣有咩用
仲重用緊積基卡都on99

利雲知道下季去拜仁都爆seed拎神射手啦

得四個中堅... 仲要funes mori傷埋無得唔出喎

你知道你會死仲做唔做人?

丁朗救世

Marseille have made an offer for Liverpool attacker Divock Origi, according to L'Équipe

買埋山狗既話，鏝狗班翼點樣排好

有錢有人，雲加應該會賣

sane都踢翼衛啦

利-> 鏝 -> 阿
幾時去埋獌同轟?

去完阿狗你驚佢唔會去曼車?
不過我覺得曼城唔會用英人換

翼衛咪有Mendy,Walker,Danilo囉，
定係放走丁力

當德夫都仲係度既時候你就知呢單野一定流

Mbappe €180m
Dembele €105m
Mendy €58m
Lacazette €53m
Tolisso €42m
Bakayoko €40m
Matuidi €18.5m

Deschamps gets to train them all for free

我屌你老母臭西咩死哥狗
丁力都賣

山狗去psg啦，唔好搞丁力

vvd同leamr都stay?

Manchester City have offered a sensational player-plus-cash bid to Arsenal for Alexis Sanchez, according to The Daily Mirror.

The report suggests City have included Raheem Sterling as part of the deal to tempt the Gunners into selling the Chile international before Thursday’s deadline.

Sterling 去阿, 山狗去鏝?

痴撚線同kroos 換xabi有咩分別？
哥狗又玩d咁既on9野

又有大單野：

AS Monaco are thinking about trying to sign Torino's Andrea Belotti. They have already made the first contacts, according to @MaxNerozzi.

老老實實,丁朗肯唔肯去呀
由爭緊冠轉隊沉緊船既

人球

Real Madrid midfielder Mateo Kovačić is open to a move to Liverpool this summer. (Source: Daily Mirror)

#thfc will today discover if they can sign Serge Aurier as the Home Office decide on granting him a UK work visa. [Independent]

吹得下 丁朗點會放

Gazzetta dello Sport: Emre Can has an agreement with Juventus to join them for free next summer when Liverpool deal expires. #GER #LFC

Keita頂Can

得返1年

Crystal Palace could make an £8m bid for West Ham defender Jose Fonte [@DeanJonesBR]

上兩輪入兩球救命波都要咁
陰公

佢人工好似180k/week...
如果曼城肯比一半人工阿狗可能ok

Report emerging that @ManCity have offered @Arsenal cash plus Raheem Sterling for Alexis Sanchez.

Sky sports記者報導

吹水新聞多，丁力係哥狗契仔黎
哥狗當左佢係第二個kimmich

鏝妓OK姐,但係球員O唔OK呀

FFP for PSG: yearly cost of Neymar & Mbappé (fee+salary)
2017-18 €100m
2018-19 €135m
2019-20 €135m
2020-21 €135m
2021-22 €135m
2022-23 €90m

可能學摩狗
過幾年去教阿狗做返史達寧恩師

老閪都唔係去啦

身為鏝迷不能夠接受

痴撚線

哥狗會唔會嚟教到廢波先

手牌其實唔係話差既
好多有潛質
係教果個垃圾姐

哥狗唔垃圾？

Serge Aurier has work permit hearing scheduled for today - Spurs waiting to discover whether he can join them

West Ham have told Slaven Bilic he has four more league games to save his job

全世界去利物浦

Crystal Palace are considering a return for Sam Allardyce to replace Frank de Boer

Can子

咁點當初唔要大sam

又大Sam

11 September 20:00
West Ham United v Huddersfield Town

16 September 15:00
West Bromwich Albion v West Ham United

19 September 19:45
West Ham United v Bolton Wanderers

23 September 12:30
West Ham United v Tottenham Hotspur

睇怕都玩完

大sam話要退休

West Ham United v Huddersfield Town

West Bromwich Albion v West Ham United

West Ham United v Tottenham Hotspur

West Ham United v Swansea City

下四場可以有幾多分

0 1 0 1

自己話退休

Huddersfield 暫時同曼聯一樣3場0失球

CAN子算係咁 落場冇腳軟

咁佢又點會出山

大SAM呢類領隊,個OFFER就吸引就得嫁啦

無得係轉會撈油水，不了

大sam:冬季先去搵我啦

✍️ Stoke City are pleased to announce the signing of Kevin Wimmer on a five-year deal worth £18m from Tottenham.

👉

🔴⚪

BBC:Crystal Palace retain a strong interest in Liverpool defender Mamadou Sakho.

30M FAST TRADE

Sky sources: @SwansOfficial made move for Renato Sanches earlier in the window via Paul Clement's @FCBayern contacts but a deal is unlikely.

借比史雲斯都冇用啦

有得做英雄點會唔出山

拜仁去史雲斯，會唔會差咁遠

全世界 GO LIV

Balde Keita會reject

但係keita肯唔肯去先

Agreement between @keitabalde14 @SkySport @OfficialSSLazio and @AS_Monaco

成日都reached an agreement架啦

漢堡Mario Musa轉會北京國安

屌啦聲levy真係世界級，打唔夠30場由4.3賣到變18

There's more on the Alexis Sanchez situation with TV 13 in Chile reporting that Sanchez has asked to leave the Chile training camp to “conduct personal business”.

Sky sources: Manchester City will make an offer for Alexis Sanchez this week.

We understand City are desperate to sign Sanchez from Arsenal before the window closes on Thursday.

One source has confirmed to us that City are willing to offer Raheem Sterling as part of the deal. However, another player who could be involved in a potential deal is Sergio Aguero – although City have made it clear that he is not for sale.

We are also told that Sanchez is unhappy at Arsenal and wants to leave. Arsenal’s position remains that he is happy and staying – even though he has less than a year left on his contract.

阿記想要阿古路

食屎仔又話出年免費過黎

要黎都冇用,都唔會出嫁啦

祖狗抵撚死

MC : on9

Luís Neto has passed a medical ahead of his move to Fenerbahçe from Zenit Saint Petersburg.

再嘈買埋你個唔知邊個

阿記路

黑b 豬腦 拿卡,加埋阿古路咪4個正前

I will stay at city until we win the champion league

BVB officials were in France at the weekend to discuss a move for PSG's Julian Draxler. The ideal replacement for Dembélé? [via Le Parisien]

人工咁高。多仔肯買??

頭三場可能1分都冇

希望你唔好黎

想問有睇哈仔三場波的巴打。

點解哈仔可以3戰全勝

踢過史浩克，但去多仔？

有咩出奇
當日佢都為錢去狼堡啦

佢都俾人屌慣啦, 仲驚乜

佢次次走人都係同舊會不歡而散

去rival球隊wor

依條反骨仔去埋多記就搞笑
雙翼齊傷

Arsenal have joined Man City and Leicester in the race to sign Jonny Evans from West Brom ahead of deadline day. (Source: Telegraph)

瘦田無人姦，姦開有人爭

上年阿記都有bid evans
果陣西開30m大家仲嘩嘩聲
今年

Kylian Mbappé has passed a PSG medical, according to TF1.

之前Santana直接多記去04添

點解阿唔唸下沙高既

會激死雲爺爺

沙高一定廢過佢
一個職業運動員要靠食減肥藥去控制體重，真心好on9

睇哂

佢係兩勝一和

基本上睇落係反擊快，翼技術ok不過決定差，前鋒蒙尼爾暫時因為捉唔到佢路所以幾好，加埋有木耳調理中場，進守節奏做得幾好，前線明顯太弱，恩斯比較好但我覺得係普通料，依家打道氣同埋對手弱，紐韋都係亂，修係廢

暫時未敢講一定護到級，除非水晶宮全季唔炒領隊同史雲斯完全唔補人，如果唔係應該都係要護級

人腳其實幾普通

你個gif真係名都唔洗睇就知係你

吹得就吹

Kieran Gibbs to #WatfordFC deal is off. More details on @SkySportsNews soon.

人工傾唔掂

而家係睇水晶宮同westham

邊隊炒教頭先

對利如果唔係賓迪基報恩，已經偷到雞贏左

West Ham 大熱 領先

沙高用波唔多掂，啱打啲簡單直接波

以賽程來說應該炒先。

點解買左咁多勁人都打到咁

FSG係咪百屌成材

好波
垃圾繼續留隊,踢得好既全部走晒
咦,左閘位太多人喎,不如賣走蒙維爾啦

基比斯幾時完約

賣mustafi 入evens
老野on9架

2018

19呀好似

仲以為19添

順帶一提,佢人工係60k/week

力子

諗起有條仆街話佢廢過辛達路斯

金錢足球可恥

鋓

如果利肯俾錢買人就唔使肯2年先入到前4 la

BREAKING: Kylian Mbappe has passed his PSG medical. [@GFFN]

Galatasaray are ready to increase their offer for Asamoah of Juventus to €6M with bonuses included. (@DiMarzio)

Manchester City and Arsenal have finally opened negotiations over a deal for Alexis Sanchez. [@Sammy_Goal]

Along with Sterling, Delph's name has been mentioned in conversations between City and Arsenal. Aguero has no desire to move. [@Sammy_Goal]

Alexis has been telling people that he'll join City this week. Now the clubs must reach an agreement. [@Sammy_Goal]

鏝夠唔夠英人呀

Liverpool reportedly bid €80m plus Divock Origi for Monaco's Thomas Lemar, per @lequipe

山狗有冇咁值 一年約

Delph好似仲係鏝

其實mustafi真係咁差咩
都係中中挺挺姐

上場都仲有sub

唔夠咪再買

我阿有急屎可賣
唔個鏝有無性趣接貨

Evans條友有個大佬係隔黎佢堅係勁

但佢做大佬會瘋狂自爆 再屌柒自己友

佢去鏝堅睇好 Kompany + Evans
= 以前Rio/Vidic + 佢

反而去阿狗
真係會做炸彈

西希朗佢做大佬

打中游同打大會點比

btw佢拍果堆mauley真係好廢
佢主守咁打先勁

咁阿狗岩晒佢

唔好咁啦
8-2都頂到無事

條友一做大佬
就自己瘋狂派膠 再屌柒隊友
回傳醫院波俾人截左
Ddg幫佢救番 佢屌番Ddg轉頭

而家先知咩

雲加一日唔死我一日唔屌女

今時唔同往日
以前英超冇爭得咁勁
今季應該排第7-9
下季再多幾個離隊,應該排下半版

雲狗好快死

咁樣絕後

有laca kolasina都夠第6
果年8-2都最終無事

係就快手請佢出山
過左聖誕起碼同兩三隊爭大 Sam 哥

都唔出

搵比比鳥打左夢遺打lcb都唔出kola真係唔知條友諗咩

新狗一冇咗就即刻收皮

清左山狗就一定出

新狗早就應該收皮

De Jong’s back and forth between Ajax and Newcastle United has been a good piece of business. Sold for €9m, bought for €2m. #ajax #nufc

呢個真

真係未見過有球隊升咗上黎十年都年年護級，仲要個劇本差唔多

無限輪迴
但明明幾有錢

韋根玩呢個劇本玩左三四年就爆左煲

新特撚護級能力拍得住阿狗搶前四
(雖然兩隊都舊年衰左 )

Emre Mor's move to Celta Vigo is imminent. He has undergone his medical.

當年同丹比利2個新星
今年一個去疤 一個去切2達

傻西方迪又轉隊

上年既事姐

Newcastle have registered an interest in Divock Origi, but Liverpool have told clubs that he must play every week, according to @lee_ryder.

Loan ??

兩個都廿歲未夠，最後邊個成就大啲都好難講

BBC: Jonny Evans wanted by @Arsenal. @WBA want Mangala. Mangala wants @Inter_en. @ManCity want Evans.

Kieran Gibbs is going to West Brom. And Arsenal have used opportunity to ask about Jonny Evans. He prefers Man City.

Griezmann hasn’t felt able to leave Atlético,” said Olhats, “it showed the integrity of his links with the club, [which was] unable to sign players. Without that ban, he would have gone, without a doubt."

幾年前真係估唔到佢仲有得去大會

Emre mor個打法磨練可能仲好。

而丹比利咁早去巴都未必係好事。

唔好賣史達寧啦 希望阿仙奴Fax機壞左

亂撚到

求下曼城直接mangala加錢買evans

AS Monaco 🇲🇨‏已認證帳戶 @AS_Monaco 5分5 分鐘前
更多
L’AS Monaco est heureux d’annoncer la signature de @sjovetic jusqu'en 2021 ! #WelcomeToMonaco

痴線 阿狗後面仲有咩人

如果基達未去利之前大傷會點???下年踢到pat屎咁又係咪照比48M買??

雲加醒左 用三中堅陣 求其搵個閘踢中堅 又慳左人

當年8:2都冇事
今次反而輸到痴撚左

依個雲加本身都無唸住留佢既

傑比斯一早想賣,係一直賣唔出姐,就算佢留喺度都唔會用架啦

Jonny Evans wanted by @Arsenal
ManCity want Evans
呢兩句有咩分別

冇

無

Active Voice/ Passive Voice

當初喜歡你 其時你有別人
完全都因為我 才完結過去拋低了她
下個她 不過接替我當天那位置
情外情 轉了對象 別要太驚訝

BBC Sport understands Sterling would be interested in making a move back to London, should Arsenal want to make him part of the Sanchez deal.

No formal approach has been made for Sanchez - though that is expected to happen soon.

West Brom will not let Evans go unless they have a replacement - ideally Mangala - and Manchester City will not let Mangala join West Brom unless they get Evans.

西布朗點解唔搵屎波呢

丁力+韋大帝+禾仔

屌，諗起都興奮

直接換

我樓上貼左雞肶過去

mangala同evans互射左幾多次

交換咪得囉傻鳩

According to the Chilean newspaper, Sanchez arrived yesterday at the Juan Pinto Duran sports complex, his national team’s base, at around 12.19pm, and waited for his teammates to finish training so he could talk to his manager.

As La Tercera put it, ‘he had something very important to tell him’.

They claim the Arsenal forward presented Pizzi with an ‘official document’ and asked him ‘formally’ to ‘relax tomorrow’s pre-game meeting’ in order to ‘carry out a series of personal procedures related to his future’ a.k.a his transfer.

真係話唔埋巴禾守龍都可以clean sheet

空龍先入到嘅男人對中龍就入嘅男人

30 attempt
0 on target

Arsenal have joined Manchester City and Leicester City in the race to sign West Brom centre-back Jonny Evans.
Evans will only be allowed to leave The Hawthorns once the Baggies have a replacement.
Their preferred target is Manchester City's Eliaquim Mangala and with Manchester City the preferred destination for Evans, that deal would appear straightforward.
However, Mangala would prefer to join Inter Milan.
To further complicate matters, Inter's prime target is thought to be Arsenal's Shkodran Mustafi.
But the Gunners will only sanction the departure of Mustafi if they have a replacement, ideally Evans.
But, as mentioned, West Brom will not let Evans go unless they have a replacement - ideally Mangala - and Manchester City will not let Mangala join West Brom unless they get Evans.
Get all that?

唔係好關事不過諗起
巴西要人有新國籍先可以放棄巴西籍
強國就要人放棄左外國國籍先可以拎特區護照

即係巴西人想做香港人係無可能

咁啲巴西人點入籍香港

最後香港出張證明話會俾條友入中國籍畀巴西解決左

但香港足球國家隊咪成堆巴西人

Tottenham "losing patience" and cooled their interest in Ross Barkley. Chelsea now frontrunner. [Guardian]

嗰啲伊達辛祖艾利奧唔係原籍巴西咩
如果唔得佢地點代表香港

IQ 題,不如將EVANS分一半

講就咁講 又唔係敵對國

Mark Mann-Bryans‏ @MarkyMBryans
Gibbs to #WBA certainly a possibility but has no bearing on #AFC move for Jonny Evans and understand no bid has gone in for the defender.

Ex-Barcelona Xavi has won the lottery in Doha. He has won 1 million Qatar riyals (€225,000) in the Al Dana millionaire lottery. #FCBlive

錯post

Xavi成個中東佬樣

Crystal Palace have made a €28m offer to Liverpool for Mamadou Sakho, according to France Football

It is understood only a sum upwards of £75m could tempt Southampton to reconsider their standpoint on Virgil Van Dijk. (@MelissaReddy_)

xavi

賣啦 差果2m

屌你老母

曼城:你俾伊雲斯我啦
WBA:我有文加拉咪俾你囉
曼城:你俾左伊雲斯我先咪俾你囉
WBA:我要左文加拉咪俾你囉

你唔食煙我咪唔搭你膊頭囉

你過左去晒幾個月咪又係咁能樣

vvd去左利？

簽完祖維迪
再簽拉素個Keita Balde
幾隊意甲隊都想要
摩納哥駛25m就搞掂

German international winger Julian Draxler continues to categorically refuse to depart PSG this summer, according to SFR Sport.

本身都少少亞洲人樣啦

其實即係mangala想去國米
但國米想要mustafi
即係只要mangala賴死唔去西布朗
全部deal可以close
伊膠繼續做西布朗隊長唔駛煩

咁曼城就要繼續養住條nigga

文加拉 : 哥狗，我賴死唔走，睇你點簽新中堅

用急屎同你地交換mangala

Told deal worth initial £20m agreed in principle by #cpfc and #lfc for Mamadou Sakho.Could rise to original asking price (£30m) with add-ons

Roma have officially confirmed the signing of Sampdoria striker Patrik Schick, in a deal worth up to €42m.

The Czech international took his medicals this morning, and has now officially signed on loan with an obligation to buy.

“AS Roma are delighted to confirm the signing of forward Patrik Schick from Sampdoria,” a statement on the Giallorossi’s website confirmed.

“The agreement includes an immediate loan fee of €5 million and, upon the completion of certain sporting objectives, an obligation to make the transfer permanent for a further €9m.

“The terms of the permanent transfer also include various performance-related bonuses, worth up to a maximum of €8m, based on the achievement of certain sporting objectives on the part of both the club and the player.

“Additionally, Sampdoria are entitled to a final payment of €20m in February 2020. Should Schick be sold prior to 1 February 2020, the clubs have agreed that Sampdoria will be entitled to 50 per cent of the eventual transfer fee or €20m – whichever sum is the greater.”

The striker had been due to join Juventus earlier this summer, but the €30.5m deal collapsed after his medical flagged-up a heart problem, which later cleared up.

If all conditions are met, Schick will become the Lupi’s record signing at a total €42m, beating the €36m paid for Gabriel Batistuta in 2001.

However, with inflation taken into account Batigol would still be the most expensive transfer, as his fee is equivalent to €47.9m today, according to Calcio e Finanza.

個心竟然沒事 ?

vvd係咪係利物浦做緊body check牙

vvd單野點解
done deal風都未有就體測咁堅

無reliable source講過有任何進展

100分係咪去車架屌

又話到左利物浦

成班利狗睇埋D冇source既新聞係到j

希古恩去阿狗個次好似都差唔多，唔該修狗堅強啲啦

一班利狗喺到自high

We have today signed Kylian Hazard, who joins up with our development squad...

👉 che.lc/H0bD0I

夏神

Jeremy #Toljan 🇩🇪 has missed Hoffenheim's training session to complete his move to Borussia Dortmund. [BILD] #tsg #bvb

The Slovenian FA confirmed that Kevin #Kampl 🇸🇮 stays in Germany to sort out his future. #rbl #b04

hi,水晶宮球員

去萊比錫

Chelsea FC‏已認證帳戶 @ChelseaFC 6分6 分鐘前
更多
We have today signed Kylian Hazard, who joins up with our development squad...

👉

100分搞掂未呀

利市大塞車?

呢張相on99

祝佢好運

搵訓地下個張

沙高反白眼.jpg

出文未

Wolfsburg have held first talks with Liverpool. The club is interested in signing Divock #Origi 🇧🇪 on loan. [Kicker] #vfl #lfc

水晶宮專貴價接收利物浦瘀血

咁loan 果陣真係幫到昌宮既

仲要而家3戰3敗

廢鋒堆填區

Liverpool are prepared to spend in the region of £150m to land Lemar and Dijk in the final days of the transfer window. (@AHunterGuardian)

屌你

即係未傾好就做定body check?

究竟邊到講佢做體檢

Fake source

body check 假

fake ac 吹啦應該

好似話有相見到佢搭咗飛機去利物浦，仲有㗎利物浦自己嘅車接咗佢走

呢D就算啦
真係有新聞講先算啦

正確黎講係吹話利記係醫院book 左medical
再影到利記架車係機場出黎

完

#LFC have rejected a third bid for Mamadou Sakho from Crystal Palace worth £25m reports @JamesPearceEcho

由頭到尾都係fans自己吹
Vvd人影都無見過

✍️ @DanielleCarter signs new long-term contract 🔴

簽左

on9 雪左咁耐仲想收返30m

貪水昌宮急要人

上季下半季打左半季雪咩

On9咁都唔放 留係度擺

而家水昌宮急住要多過利急住放

簽左你就做返板凳王

未必

loan 定 permanent?
幾錢？

#lfc have rejected #cpfc bid for Mamadou Sakho. Their 3rd bid of summer was £22m plus £3m in add-ons. Add-ons need to reach £30m.

K. Hazard

ward收皮先啦屌

水晶宮買沙高即係迪保亞繼續教?

唔會炒住啦，踢得三場

Thomas Lemar wants to leave Monaco but he has yet to force a move from the club, as per @JimWhite

Napoli striker Leonardo Pavoletti has arrived to begin his medical for a €12m transfer to Cagliari.

好波，merterns幾時躝

mertens走啦屌佢老母, 阻撚住晒

真

果時留喺熱拿亞做呢準咪好，嘥晒

City want San 🐶 +💰trade Sterling

下 調返轉呀？

We understand Manchester City are keen on a simple cash-only deal for Alexis Sanchez.

Arsenal, however, are considering a deal which involves Sanchez heading for Manchester City, with Raheem Sterling heading for north London. Interestingly, we understand that the deal would also include Arsenal paying a fee to City as a makeweight.

So, to confirm, that's Arsenal paying City a fee for Sterling, with Sanchez also going to City. Wow!

屌
唔撚係呀

而家先知蓋清唔識英文

各大聯賽轉會期限係香港幾時?

英超就1號早上六點

如果咁都肯 阿狗班高層真係痴鳩左線

lemar done deal左？

直頭要捉晒去人道毀滅。好彩拉登未死，如果唔係阿仙奴就做咗英國罪人

Man City may be willing to let Raheem Sterling go as part of deal for Alexis Sanchez. But they're asking for Sanchez AND money from Arsenal

John Percy‏
@JPercyTelegraph

Could be a big surprise at West Brom. In talks over a loan deal for PSG midfielder Grzegorz Krychowiak. More on @TeleFootball #wba

又話李城要

好似撚緊阿記咁

Seung Woo Lee negotiated his signing with Hellas Verona [MD]

#Mercato : Liverpool devrait proposer une offre avoisinant les 90M€ à Monaco pour Thomas Lemar dans la soirée ! (@julien_mgrt)

90m

Leeds United have completed the signing of Hamburg's Pierre-Michel Lasogga on loan, according to Bild

落地獄啦仆街

b施華真係好抵

I mean高層，唔係lee

你係alonmagedo 果個

唔通你就係阿洛瑪?

loan咋

有on loan

巴狗完全冇認過買佢

踢咗幾場都唔掂喎 睇好lemar多啲

Keita Balde is having a medical at Monaco. Another step closer for Lemar to #LFC

之前又話唔肯走

淨係去蛆

Pepe Reina's agent & father say he will stay at Napoli & snub PSG interest - es.pn/2x0qxWa -
Via @ESPNFC's @UEFAcomBenG.

Jorge Mendes insists his Barcelona meeting was not about PSG's Angel Di Maria -
es.pn/2vAHrXZ - Via @ESPNFC's @samuelmarsden.

第三場姐 岩岩黎英超係咁上下
不過佢體能差係事實

BREAKING: Kieran Gibbs to have medical at West Brom after deal agreed with Arsenal #SSN

早走早着la gibbs

Inter are offering €5M loan with option to buy for €25M that becomes mandatory under certain conditions for Mustafi. (@FabrizioRomano)

唔明點解要賣佢

反雲必需死

雲加似係想自己拆撚哂隊波先把退休

基輔戴拿模冇左個大贊助先賣人

L’AS Monaco est heureux d’annoncer la signature de @keitabalde14 jusqu’en 2022 ! #WelcomeToMonaco

Lemar

City have tabled firm bid for Sanchez. £50m - no player included, but Arsenal do want Sterling

Oxlade-Chamberlain has rejected Chelsea move & wants to join Liverpool. Bid lower than #CFC £40m expected. Otherwise will stay at #AFC #LFC(BBC)

Main reason for AOC wanting to leave Arsenal was to move from RWB to central position & feels Chelsea will also play him RWB #AFC #CFC #LFC

車路士真係轉會窗最大笑話

屌佢老母 死埋一邊打邊路啦

屌奶星，俾你走又唔走

100分黎利都冇中場打架啦

爺爺仲要嬲鳩左利 去車算啦

可以高普應成比佢打中場呢

中場替補就有佢份

快啲去做新謝四

張伯倫

我支持100分去利打中場了

總之就快d躝啦

雲加放比利真係史上最on9
對利仲要出佢

對利出佢真係最on9
而家一定放架啦
仲要等利記買唔到Lemar先會出賤價bid張狗

有得留london同大機會正選都reject, 係要嚟爭位
true red

依家利中場sub 好似得返古積？
100 分去到應該有中路打下

米拿

米拿 古積 lalala(傷） 古天奴（未賣走既話）

30 m 左右買得過啦人
英人後生輪換下中場同翼

爺爺好似唔想賣比利

而家阿狗應該有咩offer都會accept

應該要等下利買唔買到lemar

利應該會撚下阿狗先

摩納哥有買人頂佢個位？

咪拉素個基達

基達買黎頂麥巴比多過lemar
可翼可鋒